課金 蘋果

《蘋果動新聞》自推行「升級壹會員」$3優惠訂閱以來，得到超過80萬的讀者踴躍支持，我們實在萬分感激。

謹此通知各會員，你所訂閱的《蘋果動新聞》$3優惠期即將在9月1日屆滿，由9月2日起，將以平均每日HK$1.68[*]的相宜價格，讓你繼續盡覽《蘋果動新聞》全部獨家尊享內容[1]。優惠期屆滿後（9月2日)，你毋須額外手續即會自動續訂[2]「月月支持計劃」，我們亦同時設有「撐足一年計劃」供會員選擇。

搞錯牙 得咁少

80萬人肯俾3蚊，可能得返一半人繼續俾50蚊。